---
judul: "Penyaji Kepala Berkait"
deskripsi: '*Heading render hook* atau markah judul kepala pada Hugo, dapat ditulis: `## Kepala { .class namaAttr=nilaiAttr }`'
---

`## Heading Hooks [^1] *em*, **b** { .test attrName=attrValue }`

## Heading Hooks [^1] *em*, **b** { .test attrName=attrValue }

Mencoba *heading render hooks*
[^1]: heading

Mencoba tautan dengan atribut
[Tautan dengan atribut](.){.test}

### Judul {.debug}

mencoba judul yang sama

### Judul {.test}